睇完仇B最新嘅相我真係復活了

呀婆鞋

但佢少女心

好多女著呢款裙會凸肚腩仔

但仇b冇

有機心

今日咁凍都着短裙

未入大圖睇之前 以為佢隻手拎住個粽

仇b

身型好fit

我都以為係

好大波

想奶了

咪色情啦

最鐘意啲女女著依款同被我屌，一定恨恨地插入好想同仇b 交配

我地有用套

咪顛

我女友黎

但我無用呢

所以凱晴咪咁肥

好撚正

哨牙 會刨損賓周

推

一路揸住對大奶一路屌到成間房啪啪聲

對鞋想嘔

一路講：撐曼聯呀嗱！屌你！

為左呃like 可以去到幾盡

沙半山收埋咁多相

樓主你都跟得好貼

對腳好淫

影到佢好似有5尺6咁

有企街feel

咸濕會輸架

我係佢PR

唔好搞手足

你同佢條仔講啦

呢對係咩鞋 見過好多人著呢個brand

仇b有冇b?

仇A

Tory Burch

tory burch當呀婆鞋，真係服撚左連登仔

原諒佢冇taste

難怪香港仲未光復到

POPO AC嚟 狙撚擊你

係啦係啦叻啦叻啦

樓主係weibo係快樂小巡警翼sir

弱智黑警

究竟黑警或者愛國藍絲係咪香港人？

呢個先真POPO…認錯樓主名

tory burch你都唔識
不愧係鍵盤毒撚

👍🏻👍🏻

平底鞋先正
好過而家d學生妹着Dr. Martins
完全冇女人味

啱
好想屌撚柒死條臭閪

係咪呀婆鞋關牌子咩事

女人嘅第三個波

掛住換衫做show

你成日唔換衫個身咪好臭？

正撚到癲

仇b係fb比人插到飛起，本土就屌佢做咩報狗，左膠就屌佢種族歧視

好想撕爛鮑位小小黑絲再攬住隻腳對入去咁大大力砌仇b

佢做咩我都支持佢

勁想頂到最入
邊聞臭腳
邊奶
邊射